覺唔覺得依家完全係2014雨革後果種情況?

成個連登（當年高登）每日充斥大量垃圾post，黃絲互相批鬥，社會每日逐漸回復正常，冚家剷政府每日更加高壓壓落黎。

咁不如我話俾你知我地應該要做乜野。

1.政府打壓黃色經濟圈，連文宣都唔容許，係因為唔想你連食飯都分黃藍，咁樣佢好難淡化。
我唔係要迫食肆去冒險或者去講自己有咩貢獻，但若果你真係黃既，我希望你去強調自己黃既姿態，例如去講自己搵貨都會優先搵黃既先果種，而唔係日日係到鬧班狗官同鬧狗果d欠缺實質行動既野。

2.承上希望大家除左日常必要開支之外，其他開支全部大減。
一黎大家知道經濟會愈黎愈差，二黎，若果一個地方所流動既錢愈黎愈少，佢既管治成本就愈大。
錢，賺多d（當然要有良心），唔一定需要捐出去或者用係乜乜黃機構身上，儲起黎都可以。你諗下若果你不斷儲錢唔用非必要開支，而d錢再慢慢流入黃營既手上卡死唔流出去俾班藍絲。
到時上街掟磚就係班藍絲。
當然，若果你驚回血劍又或者有能力既仲可以用埋外資銀行或者轉埋出去，留低必要開支就更好。

3.最後我覺得係實質行動。而我地無太多本錢去再損失任何野，所以我都係建議繼續望天打卦式去期待奇蹟。
但係我地亦有好多野可以做到。
例如對付d藍商（Tvb戰線）
杯葛藍商，例如你見到一個黃既朋友食美心果類，唔該即刻屌柒佢，你唔洗放佢上網批鬥，但有意志力既人唔該屌柒佢，點解有代替品既時候都仲要揀d想你死既商鋪去幫襯。
其次例如當香港又再出柒野既時候，立即宣揚國際。
當你想要你既對手佢既野既時候，先要將佢變到一文不值。
而國際，甚至你可以幫外國Trump助選。
當然我唔係叫你去教人投票又或者去幫佢拉票。
而係當佢做左d對香港有利既野既時候不妨加個@去多謝佢
唔好話咩買2邊或者唔好干涉人地。
當其中一邊當選我地死硬既時候，我地無本錢企道德高地。

最後題外話，我唔明點解總辭呢d咁大迴響既國際新聞，果班人為左份人工唔肯做既垃圾仲有人當佢地係同路人，話討論總辭就係分化，唯利是圖既人同藍絲無分別，從來不存在分化。

若果有一日，當我地果200萬人，可以堅持以上行為，我相信我地終有一日會成功。

若果你同意，希望你將上面既理念傳出去，希望傳播俾200萬人。
話俾佢地知道，我地仲有好多行動係要繼續。
願各位平安。

唔覺
2014後係可以遊行都唔多人行
點同？

"最後題外話，我唔明點解總辭呢d咁大迴響既國際新聞，果班人為左份人工唔肯做既垃圾仲有人當佢地係同路人，話討論總辭就係分化，唯利是圖既人同藍絲無分別，從來不存在分化。"

樓主你走先我幫你頂住

而家可以遊行都唔見得會多

push

你見依家有人遊行？
和你Lunch都係得David堅持緊

重新貼文宣好重要
講下基本時事
貼地論政都可以
冇人話下下要講政改講主權

2014後無疫情，無國安法，班狗又無咁狼，都唔多人行
同而家比？

我唔撚柒知
我淨係知我俾啲分化狗令我明白一樣嘢就係食住藍店嚟鬥黃
批撚到無人再敢認黃
利申：無腦無思考覺得個POST多LIKE就係真理真相嘅弱智傻閪無腦兒登仔

唔同嘅係提升到國際層面
自由世界啟動滅共模式

姐係仲衰過2014

推

我唔求太多，只係唔好又隊自己陣營

今次總辭狂屌泛民真係睇得好心淡

政權打壓方面的確係

標題唔認同 內容認同
當時係自己放棄、死心

雨革後失落五年 極其恐怖
絕不重蹈覆轍

泛民係要屌,但屌到咁大力都曬鳩氣

拎d 心機去twitter 打國際線, 文宣黃店幫下手仲好

我每日一無野做就上twitter like,rt同cm, 我朋友就日日係fb 屌泛民屌龍門屌渣哥

做乜鳩

疫情再加限聚令申請遊行都唔批啦疫情過左就自然有人申請遊行

依家林奠搵到限聚令呢塊好牌應該唔會咁易放手

疫情真係完左既話佢冇得唔解除限眾令喎

做好自己就得

唔同
果時係令人灰鳩哂

問題就係佢依家根本唔撚care 疫情, 問心佢d 防疫措施有邊樣係治標治本

佢依家完完全全係諗住點樣用一手好牌去報復上年同今次制裁既仇

總辭國際迴響唔會大過國安法掛
一個月後就冇人記得

寫信
旁聽

完全唔同情況
Forum不嬲成日屌來屌去㗎啦

同埋香港今日局面暴取決於我哋不能控制嘅國際局勢

互唔互屌分別不大

完全唔同

嗰陣邊有咁多國際勢力介入

唔覺
疫情令社運停左
身邊人團火仲係度

唔撚覺得

上次攪到689一條毛咩

今次有美國幫我哋出頭攪牙柒喎

所以政府依家好撚驚你班人繼續幫襯黃店

我相信比較清醒嘅人

都知道返唔到轉頭

回不去以前的香港了

馬行夾道內 難以回馬

好多啲智商我覺得同認知般嘅藍絲冇乜分別...
永遠只會堅持自己意見 唔啱聽就會鬧人
最搞笑好多都成日妄想症發作咁

每次一有狗行近海灘山邊或者上樓
即刻話佢地又殺人

明明上年都唔係咁上年呢度好多正能量
例如知道有商戶係支持我地嘅時候會大量正評多謝人 又即刻排隊懲罰人
同埋完全冇分化呢樣嘢
大家都好團結風氣好好

結果隔咗半年呢度啲人嘅質素好似由大學水平降落去幼稚園咁

又肺炎又多狗 點比

exactly

話總辭會俾子彈外國真係得啖笑

國安法外國出聲係因為會影響佢地係香港既國民，總辭真係who fuck care

依家要玩地下抗爭
貼文宣派傳單有撚用
遊行要做係做比外國睇但要等疫情完
藍黃根本已經歸邊
淨返就係不問世事自命清高
無需要再係本土宣傳理念

差好遠，雨革完左係完左
依家未完

我都唔明狂屌同路人咩心態
明明大家都係黃店
唔buy佢果套咪幫襯其他黃店囉

屌泛民又係
係佢地係仆街
但呢個擺明係中共set出嚟嘅分化局啦
一個二個中哂中共圈套
點解唔可以兩邊坐低傾、引領群眾討論、再用民調公投等做決定？
可唔可以唔再被人當公仔咁舞

和你wfh

都要有多啲群眾聲音外國做快啲嘅

過左咁耐邊個做到野,邊個呃飯水根本一早清楚哂

屌完會轉性咩，以為屌下黃big 雲,佢就會佔領立法會呀?

岩
ching 心水清
見到鬧交post我都唔想入
有D人對人不對事

雖然唔可能 你試下有一個活動有不反

肯定爆到九彩

睇下初選 買報紙就知

任何合法既形式一定係民意井噴式爆發

好多人成日驚依家開始分化, 所以搞到做唔到野， 我覺得其實係掉轉左黎講

其實係每次去到後期無咩好做 / 局勢無最初咁明朗, 先至開始分化, 其實都算係一種交流黎

五毛做到既野其實好少
2014/2016後咪又係分化得好勁, 到大家見到2019有機會出現都係會歸位

完全唔同！
人心完全未死，
抗爭巳成日常，
全球反共情緒高漲
泛民可有可無，投共後可正式視為敵人！

咁2019年6月之前呢度係兒登

但唔好屌其他人
做好自己先
多謝左蘋果廣告商、幫襯左黃店未？

利申食飯一定食黃店，朋友堅持去藍店我會離場

值得討論 推

根本由區選後就向住呢個情況走
政府用區選呢個垃圾選舉維穩
泛民同一堆so call本土派lam著數
成個運動一選就即時洩氣
當時我喺child燈咁講被人屌到反皮
話咩投票係顯示民意乜乜乜
我一句話你抗爭已經係顯示民意
不投係為杯葛選舉以示我地不信任個制度就屌到狗咁
泛登就各式各樣理由要投票
咩唔係要贏係要對家輸 要拎資源拎錢 要準備立法會選舉之如此類
根本本末倒置
今日有目共睹咩事發生
本來十八區開花 一選舉就謝屍哂到依家無事都無回復正常
由泛登風向吹要投區選嗰刻已知場運動收硬皮
結果亦不出所料

我識大把人口裡很黃,但日日碌淘寶

推律政司介入西灣河開槍警案 Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

希望唔好重覆犯錯

群眾走返埋一齊係容易嘅
始終網上世界屌到七彩都係得把口
出嚟行動大家唔識就無咁多計

但啲有名有姓嘅政治人物抹面就好易留低私怨
私怨mode一出就合作唔到
點講都不利
所以真心想大家團結啲

聯署支持封殺微信同TikTok

嗰啲販民直情拖後腿
咩下次選舉唔好投佢，我就係而家已經唔想見到佢
嗰班垃圾唔自己杯葛臨立會就等遺臭萬年

pish..

成曰話要團結不分化
但而家都冇票投㗎啦
贏咗都隨時dq
倒不如少數精銳

高質素左半年之後而家又變返兒登
我有朋友尋日先上庭咬緊暴動火魔
比着上年一定大把行動po聲援

而家你睇吓個熱門好似變晒啲中學生討論區咁
又講中學生扑嘢又講屋企事 又講感情
完全冇人理
就算講啲政治相關全部都係啲鬧交分化

不分化
不割蓆
不篤灰

大家係咪唔記得左？

個人覺得係poly冇晒大量勇武
之後越來越多戇鳩仔出現玩捉鬼分化
搞到街頭風氣淡晒越來越少人出
最後就搞到依家咁

有幾大迴響

A

今次唔同
好多人醒咗睇清共產黨真面目
而家靜咗唔等如放棄
國際線一路打緊
仲多咗咁多人做
只要香港唔分化
團結一致一定搵到位抗爭
睇吓14歲都咁堅持
我地點可以灰心

on9，緊係唔同啦，而家已經冇人唱今天我

有冇人會真係去強身健體，為之後街頭抗爭做準備？

唔覺

而家個成本極高，根本冇得比

討論總辭就係分化

七一嗰日唔多人？
個個都冒險出嚟喎

8月都過左半啦 仲j緊七一

唔可以咁講
嗰時真係幾乎一街勇武
人多到數唔哂
如果只係poly嘅損耗唔應該咁
更何況係你回顧一下你會發現
區選前後個落差係極大
區選前係最激 十八區幾乎晚晚開打
連狗嘅兵力都唔夠調動
到選後無咗八成以上

同意，雨革後同而家根本唔同，樓豬係咪冇經歷過

W

但個疫情未來大半年都唔會完全根絕
到時咪繼續室外50人限聚令囉

不過而家出嚟抗爭都成效不彰
大家又唔敢罷工脅迫政權
都係打國際線仲實際

Q

Push

黃店鬥得好勁 出現渣家軍字眼

立會去留又對立

身邊唔少人凖備移民，冇上年咁關心

good

笑撚死人咩
你七一前咪又係咁撚柒講

希望你朋友會冇事

true

笑撚死人咩 講到好似你識我咁

宜家係交俾侵侵決定

TG入面有班人不斷chur人去，唔去=港豬

幾時搞返個唱歌跳舞BBQ

反正而家同泛民都係互相利用嘅關係姐
佢做過幾多仆街嘢唔通你會唔記得咩
我係不滿佢哋自己圍爐傾去留
但係一個post就夠啦
開一百幾十個post做乜鳩
你而家都仲要利用佢嘅
搞到咁僵做咩
光復之後你一日開一百幾十個post屌泛民我又冇所謂喇

有啲唔同 今次有外國幫手

唔同
2014輸左之後，香港其他野無大變化
今次輸左之後，香港急速惡化

垃圾Po呢度絕對認同
流出片都可以推到上熱門真係唔知發生咩事

所以惡化得仲快
佢地性格係外國越幫我就越整你

唔覺
每日都做啲野令自己進步緊

冇睇新聞架？幾能多group係黑警開😂

唔係啦 支共本身都玩加速主義 上年未有人幫已經越多高壓政制 唔係因為有外國幫而令到情況惡化

個post講返2014添喇，71又點解唔講得啊？

原來你認為既成功就係勇武不斷送頭？
人血饅頭唔係咁食

真心
你覺得連登真係有參考價值咩

推多下

遊行批嘅我一定去

香港民族已形成

共產黨除非殺一兩百萬人啦

最近期嗰次遊行要數到1/7
有武漢肺炎+黑警鳩拉威脅下，都有唔少人出

比起雨傘前後既高登
而家既連登對抗爭既影響根本唔大
我唔上連登都唔知乜野鬥黃
出面邊有咁多鬥，又咪係繼續食黃店

又係上連登當係現實

醒左嘅人唔會訓㗎啦

有出過黎一定知連登根本屌你老母平行世界
問唔多上連登既fd講知唔知鬥黃佢都唔撚知
不過連登總要樓主呢啲連登當現實既人
俾成班傻閪繼續錯判形勢
連登我覺得越烏煙瘴氣越好

完全唔同

雨革後個氣氛好消極
嗰時既消積係明明睇到泛民on9
本土開始起緊，最有動力一定本土
但偏偏主流又未係本土
蘋果日日打壓本土
魚革後梁天崎俾泛民既人屌
而後生以外主流既香港人
都係偏向信泛民多啲
所以成個社會好冇動力
特別係後生既根本放棄再理政治野

而家好咗啲 睇初選結果就知
仲有而家其實仲好積極
遊行少人主要只因疫症

我只係狙擊分化始祖渣狗黨

我只能夠講好多人唔記得左運動當初所講o既
兄弟爬山, 各自努力.
以及
不分化, 不割蓆, 不篤灰.

亦都可能因為運動一年多以來, 情況只有越來越惡化, 所以大家因為心急而去怪罪其他人, 尤其係呢三十年來應該做政治領袖而冇去做o既立法會議員.

對於不承認臨立會而拒絕加入, 呢件事本應就係一個明確o既表態. 不過民主黨元老以及公民黨最怕就係"激嬲共產黨", 成日覺得唔好玩到咁大. 呢種取態根本就係希望一世都爭取民主, 但唔希望得到真正民主. 因為做在野黨永遠輕鬆過做執政黨, 而且佢又怕做執政黨後要跪低會太樣衰.

最後一樣野, 而家大家都寄望全世界制裁中國, 但我希望大家明白一樣野係, 就算中國變到北韓咁同世界斷絕, 都唔代表香港人係贏左.

呢個世界總有一班人係完全唔怕呢種制裁, 又想上位o既人渣. 呢班人就會全部戰狼上身去打壓香港人, 所以香港最黑暗o既日子可能都仲未出現.

如果好彩o既話, 就係美國一制裁, 中國就亡國, 否則o既話, 大家要有心理準備, 就係攬炒之後, 中國對香港全面報復.

中槍手足比法援撚狗都冇人理, 沉得極快, 仲衰過雨革之後

On9
Context完全唔同點比較

同香港人上街一樣 一開始個個都話冇用 而家睇下點

push啊

其實內鬥係將對政府嘅憤怒轉到自己人到。
因為鬥政府咁耐都鬥唔贏而轉去較易鬥贏嘅自己人度。好似鬥黃店咁，鬥贏左就當出左啖氣發洩左對政府嘅大滿

第一到底你知唔知咩係人血饅頭？
我哪有人血饅頭嚟食
第二唔好put words in my mouth，
我幾時講過成功等於送頭？
第三依家講嘅其實唔單止係開唔開打做抗爭嘅問題
抗爭從來不受形式限制
但你敢講依家氛圍不比當時差？
我想表達嘅係正如樓主所講，
依家抗爭氣氛薄弱 大家都係鬆散
唔好同我講咩你識人好投入之類
我講嘅係社會整體氣氛

正，見到TVB戰線

無錯

oush

唔覺。
2104年之後無得BNO轉BC。
今次有了。爽好多。

如果淨係晌連登度有人屌都最多係圍爐屌 最弊呢d互屌言論開始晌d淺黃朋友FB度出現就係一個大問題

完全不同意啦

你試下解番限聚⋯⋯

又200萬人上街啦

衰過雨傘之後好多啦

2百萬就誇啲
每星期過十萬就一定

解封晒

民陣吹大雞 有不反既話⋯⋯⋯ 肯定爆晒

冷氣軍師多
利申 冷氣軍師

都少少認同
當時勇武人數好似開住嘅水喉咁
就算9月-11月個個星期拉百幾人但都keep住大把人出 仲要好似越出越多 仲要不停進化到研發唔同武器
睇返poly片段成條街九成人走得甩

但區選後啲勇武行動好弱
區選前勇武比較人海式主動進攻 會對峙
但區選後果班偏向避戰 即係一TG就走果種 所以大部份時間都比較平靜 遊行完咗之後就即散場

以前就真係係旺角又裝修又BBQ同你玩到凌晨先

一早輸撚左啦
屌
我返工唔撚好

能量太多無處可去

一定去

好多分化po都係5毛PR熱狗開

仲要等合法形式
證明香港都仲係港豬佔大多數
仲話革命

捉左坐3年呀

呢幾日入唔入去嘅論點要講嘅都講咗，泛民鐘意入去偽立法會都冇辦法，講得服投佢地班選民就得，不過下次如果有選舉唔好又講乜關鍵一席，任何kol叫人含撚投票，見一個屌一個

不過除左區選外 黑警執行力高左都係事實
佢地後期已經會鳩捉 不論黃藍
呢個到依家都係樽頸位令到大家受到好大限制

唔覺
係兒登先咁多呢啲野
不嬲呢到都平行世界

點同呀
覺得依家算係國際線收成期
當然大家都要堅持落去

你想要既氣氛就係手足不斷送頭，甚至被跳樓變浮屍造成
班狗自poly起已經改變左戰術同升級左武力，唔好再用poly前點點點去情緒勒索手足

永遠與港共為敵

如果民陣吹大雞 有不反
一百萬應該唔難

唔係總辭
係拒絕被委任

贊成
唔好再揾d無聊野批鬥
泛民想繼續做既唔該比d好少少既理據，無民意支持你入左去只係代表緊共產黨

港共又贏
知道香港人三分鐘
拖到你抗爭疲勞

有幾大迴響?總辭會喺國際有大迴響，根本唔成立
問心你香港人有冇理過人哋國家議員辭工

抗爭？要丁SLUT，不了

難道而家個氣氛好好？
聯署簽成半個月都未夠數
Twitter得返百幾人做任
眾籌籌極都籌唔到
TVB戰線高峰幾千人做，而家得返幾多？
唔係街頭抗爭都仲有好多嘢做
旁聽、寫信、twitter、投訴藍絲
有幾多人做緊？
日日唔係批鬥黃店就係on9新聞
真係好想知上年犧牲左嘅手足見到咁會唔會揼春

程度唔同 但方向一樣

一個唔夠三分二人數，得返19個係直選議員嘅”立法會”，仲有無佢個功能？

[不割席不分化] 應承自己，泛民總辭與否，都唔需要花時間去討論

你咁講就唔啱啦

1）人哋嗰啲係有一套既定嘅制度
而多數係不滿某啲原先嘅制度內嘅法案 表示不滿先辭職

咁而家基本上香港係冇呢個制度 可以做多一年
而係中國人大代表授權
中國對香港事務嘅形象係點相信大家都知

從根本上呢個議會 合法性已經成疑

2）就算國外議員辭職 都未必係人數三份一
而且就算係好似美國咁 兩黨相爭
佢哋基本上都只係代表緊唔同美國人嘅立場

但係香港好明顯建制派同埋所謂嘅泛民主派
一邊就代表香港民間嘅聲音 （直選議席永遠都係大多數）
令一邊基本上等於親中國

調返轉 如果泛民主派又入去嘅
一個根本唔夠票嘅情況下 好似內會選舉/國歌法
國際傳媒 根本就唔會理

但係如果之後嘅爭議法案 都係冇人反對下
係一個議會原本係 七十人 但得返四十幾票

咁國際嘅傳媒就每一次都會講返成個故事
由點解今年個立會組成 到而家立法會點樣比人控制

推有用post

認同
不過都估到一定會出現依個情況

我係外國人先懶得去理你個制度係點
東南亞成日都發生當選既反對派要走佬
喺國際上有幾大回響？

兒登仔忙住批鬥渣哥同埋睇咸片
弱智到呢

Cover幾多日？ 1星期夠唔夠
然後跟住點做？唔好同我冇然後望天打卦

依家五眼都出到聲話要開返選舉，留返入面無民意授權好似打五眼嘴巴咁，依家議會抗爭得返做show，佢要DQ你又得，投票又唔夠人來

btw巴打幫下手推我postTwitter要人啊，啱先個個都係返工post

幫推

支持你有實際既建議 日日鬥黃分化無咩意思

大家都係認真討論
從來 就算報道都要搵兩邊意見 就算cctvb 都係

初選 勝出人士+ 區議會議政又得唔得呢

我知都係好唔實在 但好明顯呢家人大委任
就正正係需要呢班政治花瓶 配合

又調返轉入到去 議會打完卡 同望天打j有咩分別
朱凱廸 同慢必都唔做 泛民會做d咩

收到 盡做

推啊

上年有一刻我以為香港人唔同左
點知又係內哄內散左
中共啲策略其實唔多，但又有人蠢到入圈套到死

你講得啱
留守既都要講佢個gameplan 先可以俾巿民權衡利弊
討論既人應該去highlight 自己個plan既優點同可行性

呢個post要推, 真係講左實際情況, 同埋係討論應該點做

唔係淨係屌, 屌完之後又唔話比人地知應該點做

當支共可以響北京去決定香港法律
你覺得反代理人港共可以得到咩
和理非遊行換黎就係黑警沙包同槍靶
不合作運動根本要轉北愛mode長期運動

其實最令人反感係 佢地講到 留底係守住議會
多一條戰線 但現實係佢地咩都守唔到
但又無一個plan 甚至放風唔睇民調

有咁多負皮 連登真係好多5毛狗

你覺得比較到咩個陣情況都冇咁惡劣

On9先呢刻仲當留任泛民自己人

，

是撚但啦 連登由頭到尾都唔係抗爭場地

組成「二級議會」化解分化毒計，共有10大好處共贏齊探討

仲要明知係分化都要中落去

覺 之前miss pun
而家SLUT

不分化

其實有一班人一直努力緊
努力左5年 先有今日既局面

推呢啲啦
出面slut shaming好厭

唔覺 我諗無一個真香港人會忘記一年發生既事 721 831 etc

咁14年後，又發生左咩事
心水清就會明宜家係咩事

唔同意你話幫trump 助選乜柒
但見到成個熱門都係slut，處女同喇沙就覺得嘉年華緊
唉

遊說商家拒絕執行限商措施

出發點係好
但細節上好多都唔認同
而且太情緒化

你做乜撚啫 我有叫話要勇武出返場咩？
我有話要人送頭咩
好撚戇尻係要非黑即白
「抗爭從來不受形式限制」
你自己望下熱門post
有幾多係同抗爭有關
你敢講依家氣氛好？

從去年反送中運動可見，民主派在法案委員會拖延令市民警覺事件嚴重，而議員身份亦可掌握更多政府資料

根本係事實，議會根本好有用

總辭撚不願面對

佢而家話剪就剪
國安法有無過過立法會？

我只係知有班人瘋狂討論乜𨳊渣哥龍門
屌你老味食個飯都吹𨶙到天花龍鳳

黃色經濟圈又唔係得嗰幾間舖

而家唔係衰過2014, 而係直接到2047
你諗下邊度係你講下佢壞話都可能入罪坐政治監?
就係所有獨裁國家

係專制極權低下呢個議會仲有咩作用？

啱
樓主未經歷過2015-18真係頹到pk嘅時期?

而家有遊行嘅話嘅肯定仲會多人
唔好同和你lunch比 兩回事thx

私人恩怨吹L到嚴重過中共

we'll be back

又X家軍 又人X哥
好撚煩呀冇人想同你鬥黃

最可笑叫佢做返正經嘢，話可以multitask

唔覺

今次係佢焗行前一步冇得再繼續扮太平盛世扮都冇得扮，係攬炒end

香港玩撚完

岩

細良軍師話23條先係終極大佬，民主最最最黑暗一日，邊個吹風總辭唔力擋惡法就係鬼

毋忘初衷 一直在做

連登班小學雞日日一係推咸片一係鬥黃
戇鳩鳩
仲學人話革命仲話光復香港？
醒下啦

大家推夠PR post 啦 係時候睇番正事

為左份人工留低做狗既人,真係自己陣營

好多手足都有做緊嘢

David

的確佢既影響力係細左好多,大量維穩AC湧哂入黎每日開工
但你唔可以否認,一班黃店日日出黎互屌,搞到日日大家互相係到鬥做得多既風氣,呢到係最大推動者

認同

希望如此 自己身邊人幾乎全部省過

DOJ 高調介入法庭~~架空法庭~~唔俾你私人檢控....

黑警公然防外新聞自由~

其本上好多野都做到出哂面~~

點同...

你睇呢個post幾多人唔係討論而係撩交嗌就知幾多維穩AC做緊野

連登無錯係平行時空,但亦係一個我覺得最能夠保護到大家既地方,你日日俾班五毛咁洗法,慢慢資訊疲勞就會易放棄

覺得泛民有要賣隊友！

Pushh

推呢個

希望過兩日大家清醒 繼續加油啦

絕對係,
不過你指出連登仔問題, 好容易比連登仔批鬥, 所以我都放棄狀態

而且, 連登仔普遍比較年輕, 雨革係乜都未知, 但係就會大大聲屌柒人

最後, 我唔係批鬥你, 不過你講既"行動" 我好多都唔認同

或者你睇左呢幅圖會比較明白原因,單單就呢個post都好多人撩緊我拗

屌 唔怪得最近真係好多連登仔發狗癲, 好似搵野黎屌咁

你留意呢2日既熱門POST
首先, 熱門有3-5 個講喇沙仔件事
過左十個八個鐘, 呢D POST 係熱門消失咗之後
就會有 3-5個熱門POST 講, 條仔/條女 幾仆街
再過十個八個鐘, 呢D POST 係熱門消失咗之後
又會有3-5個POST 講, "你哋咁鬧條仔/女. 係唔岩架"
再過十個八個鐘, 呢D POST 係熱門消失咗之後
又會有3-5個POST 黎玩膠, 嘗試炒返熱呢個TOPIC

如果炒唔起, 就換TOPIC
之後前既例子:
渣哥事件, 白俄羅斯示威, 總之就係要一直用垃圾POST 黎吸引大家注意
最可悲係, 有一班連登仔, 永遠參與入去討論, 幫助帶風

點解白俄係垃圾post?

講真, 純粹個人睇法, 非引戰
全球, 其實每一日都有示威, 每一都有同人權相關既示威, 激烈既反抗
咁到底我哋係咪要FOCUS 返自己嗰度先? 我哋自身都難保, 仲要比其他國家既事去吸引大家注意力,
TWITTER 戰線, 每日參與人數少於1000人, 我係廢中, 都有參與, 盡一分力
但係TWITTER 戰線本來已經唔夠人, 但嗰2日, 仲分散人手去關注白俄事件
令本來要RETWEET 既人數就更少

有好多連登仔屌鳩我, WHY NOT BOTH, 但現實係: 無人出力,
好少人出力, 但就係比一大堆事件去吸引注意力。

如果我係對家, 我唔會叫五毛去反黃絲, 我會以各總理由去吸引黃絲注意力, 而唔記得自己本來要做既野
「白俄」、「渣哥」「喇沙」, 我覺得呢D 就係要分散大家注意力

香港人應該要諗: 點樣可以達到目的, 例如: 五大訴求/獨立/滅共...(每個人有自己既諗法), 但「白俄」、「渣哥」「喇沙」. 有冇幫到香港人達到目的?
如果大愛講: 唔關注「白俄」, 咁即係反對人權啦?
咁每一日, 最後有10個人權既事要關注, 馬里兵變,. 係咪大家都要關注?

唔好嚇自己
好多人堅持緊
有啲人搵緊發力點而已

無嚇自己,俾個警示大家姐

之前都好正常...睇到最尾....
樓主咪又係屌？應該放係第一段嘛....

唔係同路人扮同路人都唔可以出聲?